灣仔地形研究 有一點建議

我地都係投降算啦
雖然都係一堆廢話 預咗你地屌

痴線 降你老母
睇咗地圖好耐 都仲係諗唔通
都係諗唔到有邊忽對我地有利
我地冇指揮 靠tg 不過到時又未必有時間睇

建議一：
大道東 星街 船街 近山果邊有幾個公園仔
佢地捉完人之後應該會先扣留係果度
就算有幸走上堅尼地道 你都冇氣
亦應該有狗留守
所以唔建議向山走

建議二：
退去灣仔 唔好向海走
都不外乎駱克 渣華
告士打道應該又會有狗守住等你搭車
退灣仔 人多掩護 較安全
建議係軒尼詩附近

不過啲狗係每個街口都守住
樓同樓之間有小巷 搵一個做哨
睇清楚巷仔另一邊咩環境先走
我覺得搵啲靠得住既餐廳 千其唔好去中式酒樓
有咩野入去食野 換衫
掉物資果陣都要小心 盡量唔好留指紋

反擊要睇人數 至少係對方一倍人先開佢拖
即係三隻狗我地要六個人
打手打腳等佢行唔到
打喉嚨等佢咳
爭取時間走

建議三：
早啲組隊 建議18區公海入面組定
有咩撒都同一個目的地

保障手足 指出偽警
極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權